有冇人知「游泳健將巴菲特」個女仔而家點？

有冇人識佢 知佢近況

中文科老師陳仁啟表示，如果學生把菲比斯作為故事主軸，錯名、錯內容細節，就一定會不合格；但如果只是例子之一，或只是錯名，應該可獲部分分數，「但印象一定不好，所以即使文章寫得很精彩，也不會高分。

笑係幾好笑，但真係幾慘

擅長祼泳

咁其實佢究竟想講巴菲特定菲比斯

我都好想知佢最後咩grade
Btw,噏錯名應該真係冇乜影響 係俾人笑姐

我初頭都以為係，以為改卷嗰個名就得

點知「如果學生把菲比斯作為故事主軸，錯名、錯內容細節，就一定會不合格」

係喎，咁就仆街

發揮不錯

發揮不錯
但炒左

泳將=大鱷

唔合格既一定係改卷個個既問題

考完就即時知到可以take 2，之後d科都好打極有限唔比人訪問咪冇嘢囉

點解可以撈得亂兩個名

大把人撈亂你同米高佐敦

5**左
懷疑改卷條友自己都唔知炒股個條友叫畢彼特

百米飛人普京

聽講唔知retake定repeat咗一年

仲要有埋圖

如果連個名都搞得錯 咁佢個例子會幾有內涵?

真定假

呢個真
對嗰個人認識夠深嘅話 就唔會寫錯名
寫錯名嘅話 對嗰個人認識深極有限

李斯！！！！！

become another person